[拋磚引玉]一人一個仲會係neway搵到佢地新歌既歌手

真係太耐未唱過k 最近同朋友唱k 傻傻地走左去book neway
先發現自己中左伏醒唔起環球同neway反左面
Eason又無 lady gaga好似都小左 得堆台灣歌好似比較齊

到底仲有咩歌手/組合會係neway呢個平台唱到佢地新舊歌？

想借呢個post整合下

標題打錯 新舊歌先岩

希望唔係因為我講野1999 無人覆啦

古巨基？

英皇親生仔女們

download neway個app 入面有歌單

有啊有啊

英皇果堆囉
張敬軒

坤哥

Neway: IFPI屬下唱片

Redmr: HKRIA屬下唱片

唔係要connect neway個WiFi先睇到嘅咩
利申 好耐無去過

唔洗 如果佢叫你連wifi禁哂拒絕就ok